堅誔節識食一定帶條女食牙活

你班廢港男帶條女就食貴野
我就振夫鋼啦！

勁

又真係幾堅

兩個人食一個餐？

遲啲佢比帽你戴唔好上嚟問點解

今晚無得屌

輕鬆男人中嘅典範

一話食呀活 黑晒面

女人六十歲前都唔好比飽飯佢食

我將我食剩d菜隊比佢

條女心諗：事鳩但啦我都出面食飽左

典解60歲後要俾飽飯佢食呀？

唔緊要呀我同男朋友都係食茶餐廳咋嘛

個杯油 浮撚晒上面
仲油過你塊面

圣诞节当然要跟女朋友拍抖音吃麦当劳
牛逼死了操你妈的

比足夠營養佢，唔係點照顧我呀？